立法會無曬攬炒派...點解通過5.5億明日大嶼，但保就業就無第三期，政府聖誕重封食市老闆話就執

就失業了